當年老衲幫佔中作左首勵志歌

佔中佔中 我鍾意佔中
佔中真快樂
大力插去
對準個金鐘
碌勁佢要郁郁貢

消滅零回覆

小之鋒又紅又腫
想起警方發惡夢

零分重作

江郎才盡

呢句都冇改過